撕紙狗走紅了

應該叫佢地另轉面先倒呀

男嘅圍，女嘅一巴巴先爽

越撚藍既page越撚多呢d野睇

留咗手 應該兜頭淋

哎呀，由佢地撕啦，浪費哂D油

似做戲多D, 淋紅油...明顯唔係示威者嘅風格, 反而好乎合何妖嘅一貫抹黑手段....

真定假都好啦

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

休班警做嘅

已fc

時聞香港！完！

用噴漆

非常之好 下次可以兜頭淋 佢地好似冇洗頭

好波呀

淋得好, 淋得鬼馬, 想走紅便叫她